幾乎日日都確診輸入個案，唔喺源頭阻截？？

最近呢一個星期嘅確診者，極大部份都有外遊紀錄或者外國返嚟，係咪因為佢哋嘅自由乜乜能，搞到一直冇辦法 0 確診。佢哋嘅自由，就要全港人日日外出都要戴口罩，消費活動又種種限制，咁樣真係冇問題？？

唔通唔俾人返黎香港？
而家非香港人入唔到境

就係因為呢種講法

所以幾乎日日都有呢類新增

而個後果要全部香港人承受

即係香港人日日好乖咁做足防疫措施

但因為嗰班人，搞到冇得停？？

各行各業都搞咁多野防疫，喺香港生存生活嘅人，就要不斷為佢哋埋單？？

咁唔係點？
唔通唔俾香港人返嚟香港？

唔通殺晒佢地？
而家佢地返到黎都要交深喉樣本
已經盡量阻截
同埋政府打算五月開返支那關（有個599c文件去到5月8日）
到時我們先死 而家廣州一定傳得好勁

好心死返去外國咪返黎啦
咁鍾意玩

就係因為呢種講法

即使有班人根本就移民左外國好乜好多年

就因為佢地有所謂香港人身份

唔應該對佢作出限制

咁就搞到香港日日有新增，防疫限制唔會停，真係係香港生存生活既人，就大受影響 …

冇問題冇問題 …

香港已經無視境外傳入
無本地個案＝0確診

呢家外國番黎既人已經好少，應該要呢班人自費住隔離酒店14日，機場直接送過去。呢家搞著全港人陪佢地

交深喉樣本之後，係香港確診，都係叫香港新增個案對不？
阻截傳播，但嗰啲防疫限制措施不能停呢 …

要阻截傳播就可能要全球航空業停飛
而家已經好少航班
情況比起一個月前有改善好多

情況有改善好多 … 係冇喺社區傳播。

但係14日又14日

如果依然對嗰班人一不設限

好大機會無辦法 0 確診，外國爆到幾時，香港奉陪到幾時

我地仲要俾支那夾擊
我覺得支那仲危險

你而家嗌「支那」係咪仇恨上腦歧視中國人

而家返嚟個 d 所謂嘅香港人，根本就係住咗響外國好耐，佢地響外國有地方定居，香港唔撚封關等於鼓勵呢班人死返嚟香港播毒

無論支拿或嗰啲外國撚都係麻撚煩

咪就係！
外國啲醫療爆哂就仆返香港播毒

香港人本質=自鳩私

今日又兩單！！又係有外遊記錄！！！

諗起武漢港人

咪就係
只只不過係拎咗香港身份證嘅大陸人

但好在呢班人好似冇感染個案？？

我指返到香港後

你仲信係海外輸入個案？

唔係咩？